連網上 YouTube大紅人都搶 太失望

大佬 人人都買成年用量 緊係無貨拉
無言 明明人人都可以有口罩用 恐慌性搶買 👹就算有 都比人掃左 供不應求。 足夠就好 留返啲比我大佬😢
光復香港 時代革命

Who?

唔理佢咪得
同埋佢算紅?

伍仔😢

都小拍野佢 拍果啲都無厘頭